Tom and Grant

岩岩買左有同好嗎

英文好差聽得好辛苦冇subtitle

In

Barry Allen 同 Harrison Wells

係